認真，d有錢佬會追求d乜？

有錢有女人

仲要追求乜？

屎眼

健康

成就，知名度，興趣

權力
認同
真愛

健康、快樂、成就感

權力

初戀

多啲錢同多啲女人

喜劇之王

更加有錢

更有錢或者名譽
我老細身家都十億以上
宜家同d名人之後合作做生意

你係唔係樂觀sir?

知名度呢樣唔一定，寧願悶聲發大財。

玩女人唔係一項有益的喜好

影響到社會嘅權力

地位，權力

比全世界崇拜既感覺

為左改變世界。

長生不老

找數先啦，12M樓契呢

去d咩木球會

其實追咩啊，著得 causal,自由返放工，五點幾係d露天pub 同d friend係露天pub開枝餐酒，食下雪茄，有咁既生活仲追求咩啊。我見d環境好少少既人係咁生活。